藍屍新口號：「清潔香港，時代曱命」

幾有創意。

你咪叫囉 同音 一陣同藍絲一齊叫時代革命 順手we connect

文句不通順。

你有冇諗過轉髮型

佢地係做文宣嘅時候
唔好得把口 希望佢地可以團結啲行出黎
比我地睇下沉默的大多數人嘅心聲！！！
我想睇維園疊羅漢疊到上天

幫佢配字幕 時代的革命 cap埋圖

沙田警署對出條橋都有人貼
貼落個社區主任到

去佢哋啲集會帶頭嗌

一齊叫時只會聽到時代革命
真係唔知邊個咁on9諗

笑死 一齊叫囉

岩啦
推上twitter煲大垃圾支那人納粹主義
#chinazi